為何未能待我差到讓我去憎你

3個月喇，幾時先可以放低你。

頑固的車軚追了萬里
先發現一早泄光氣

根本拍拖就唔應該100%投入自己，到分手嗰刻就知咁做有幾傻。

為何未能讓我死去便要認識你
不過最鍾意嗰句係 猶如自卑水銀瀉地

憎都未必代表可以放得低

有會鬆 燈會滅 有限期

至少恨多過愛，我會捨得啲。

算啦 我分咗成年仲care緊佢

我原本都以為係咁
但呢幾日又諗返起佢

辛苦哂喇ching

究竟可以點做

佢又喺夢裏出現

而家同咗第二個拍拖先知原來同你真係好夾
而你對我亦都好好
好想搵返你

3年

失去先知舊有好不過聽口吻似你講分手，咁至少你冇咁痛。

好攰
想殺咗自己個腦

何必 怪責雙腳 未夠伶利 不比你優美

第二

都算第一嘅

首歌真係好痴線

真係咩都中晒，我係早幾年先發現哩首歌，騎木馬個演唱會版真心正

03eason個版本冇得輸